又話自己好鐘意香港 ，又用fb，點知住咗大陸差唔多廿年

我有fb朋友唔問都唔知原來佢一直住喺大陸，因為佢話喺大陸睇咗場戲，咁咪問下點解肺炎仲去大陸囉，點知一問之下原來住咗大陸廿年，佢join啲group都好黃架喎，平時對答都好黃，應該係支持民主嗰啲人嚟

天安門見

唔知咁算唔算黃啦，淨係join咗香港人的飲食天地

有咩問題？王婆婆都住支那

無問題
連登大把呢類人

真？

以前深圳買個單位幾十萬又可以上上落落香港咁方便
在大陸住唔出奇

而家佢係咪都係大6?

你住香港
你黃d

係

可能只係租金問題
又或者以前因為無得揀所以翻上去做野
以前識得唔少讀電子工程要翻上去做，因為香港根本無得做